「超難IQ題求秒」呀樂幫自己起朵

呀樂係一個跑步好手，但唔小心整親

好返之後經過一輪訓練，跑得快左好多

於是佢想就依件事，幫自己起個朵

問題係佢起左咩朵

我估難到你地都估唔到架喇 三頁開估啦

小明

屌

新練快樂

唉,幫你推到3頁喇

唔知up 乜鳩

恭喜發財

新練快骼

被秒

都係想同大家講句新年快樂

睇到就算啦

唔好推喇

唔知你講乜

ON9 IQ題

秒

漁民？

辛練快骼

對唔住 哂左你幾秒

新年快樂

。。。。。。。。。。

蟻多嬲死象

新年快格

新練快骼呀樓豬

新年快骼

放心，日日都會幫你推一推新練快骼個post

唔好推啦

“骼”讀音係“格”喎